Нам постоянно холодно  Дропайте себе на блок и мы разьебем Краснодар      HELP
 ME
 UP
 #vrgentvm
 #argentvm
 #vrgentvmcult
 #argentumslaves
 #девятьдвапять
 #hellmeup
 #musicdefussion.
https://soundcloud.com/argentumslaves/vrgentvm-helpmeup  [club119293432|VRGENTVM CVLT. 925] 
___________________
Оплаканно серебряными слезами
#счастьененашстиль
#серебро
#new         #balenciaga #vrgentvm #russia  [club119293432|НОВЫЙ СИНГЛ!] 
_______________________________________________________
20!8
#влогнаблоке 
#аргентум 
#серебро 
#vrgentvm 
#vlog 
#сниппет 
#худи 
#чикен 
#поло 
#polo 
#youtube 
#ютуб 
#KVZR 
#inst 
#хештег 
#слитки 
#flex 
#rap
#newschool 
#trill [club119293432|VRGENTVM CVLT. 925] 
______________________________________
#аргентум 
#vrgentvm 
#argentum 
#серебро 
#KVZR 
#аргентум 
#неделимаясемья 
#сннс
#925  Новый сингл [club119293432|VRGENTVM CVLT. 925] 

#аргентум 
#vrgentvm 
#argentum 
#серебро 
#KVZR 
#аргентум 
#неделимаясемья
#сннс  #невиди́мка 
#аудиопреступление 
#kvzr 
#vrgentvm 
#домпечати #тюмень #апрель #rawhouse #synthwave #undergroundpop #sovietwave #pop #trill #cloud #horrortrap #trap   #аргентум #vrgentvm #argentum #серебро #KVZR #аргентум #неделимаясемья #сннс #вера #любовь #моявенера  НЕБОЛЬШОЙ ВИДЕООТЧЕТ С ТУСОВКИ "ХМПК РЕЙВ". всем спасибо кто был там с нами, было просто дико, ждите релизы трэков эт наш белый бой, наш композитор, наш талант ПРЕМЬЕРА!
Сингл с предстоящего релиза "СИНТЕЗ"
[club119293432|VRGENTVM CVLT.] 
#девятьдвапять #серебро #argentvm #синтез #сингл #релиз ПРЕМЬЕРА!
[club119293432|VRGENTVM CVLT.] 
[id181932804|Евгений Патронов]
[id382520546|Tommy Travmatov]  Фотоотчет от двух прекрасных сестёр, с тусовки где мы все устраивали разъёб! 
а в скором времени обещали очередной выпуск новостей наши друзья [club131043951|Рейв ТВ] ПРЕМЬЕРА!
[club119293432|† Λ R G Σ N Ŧ U M † VRGENTVM]
#vrgentvm #аргентум #сннс #вера #любовь #семья ПРЕМЬЕРА!
VRGENTVM х AL Hammer–MERS (peastro prod)
[id293055417|Алик Силаев] 
[id5588799|Алексей Егоров]
 [id382520546|Tommy Travmatov]
- музыка/ [id13906293|Евгений Пеастро] 
- обработка/мастеринг/ [id26786004|Павел Саламов]
- дизайн/ [id303763939|Bastard Casey] [club119293432|† Λ R G Σ N Ŧ U M † VRGENTVM] 
[id6280441|Евгений Дергачев] 
[id382520546|Tommy Travmatov] 
#тону#трип#синтез#вера#любовь#трил#клауд#музыка#серебро#cloud#trill#демоны#ангелымы#джакузи#ночь#некупить#непродать#миллион#жизнь#вечность 